我對港元已經失去信心！！！

逐步兌換美金

各位想換美金cash 嘅朋友要快啦！
我今日去找換店都已經冇晒1000蚊美金紙！！

屌你老母美金幾時有出過1000蚊紙呀
9up都有個譜呀

如果有朋友想打去中銀cash out ，記得早啲打去reserve

你換咩rate?
我想銀行搞算

香港連兌換貨幣嘅自由都冇埋？

原來銀行....
冇野了

找換店啊！
銀行冇美金！

中國銀行要打去reserve

琴日換去間大鋪得返7張100美金

而家呢刻仲係聯匯架

遲啲好難講

我前日換7.866
今日7.838

咁財經台班熊軍應該一早俾人拉晒了

目前流通的紙幣面額有100、50、20、10、5、2、1元等7種，另有1元和50、25、10、5和1分鑄幣。歷史上還曾經發行過500、1000、5000、10,000以及100,000美元面額的美元鈔票。其中面額為100,000美元的紙幣並不在公眾中流通，它主要用於聯邦儲備銀行與美國財政部之間進行財務交易。

定係你喺 department of treasury 做？

引導返大陸判死刑

經過今日 唯有係咁喇 心已死

點樣一次過拎晒?
每日限拎兩萬

已經換左

咁佢有冇講錯呀
真係冇哂1000$紙

拉番大陸再教育

馬克思就唔好信貨幣啦屌你

比手續費好平

on9

bank賈預約攞，一係atm 㩒

咁一定要櫃檯 聽日拎晒出黎
可唔可以即刻取消埋戶口?

TVB新聞好重強調香港貨幣無問題
大家知咩事啦

美國金融大鱷Kyle Bass﹕金管局唔夠子彈捍衛港元 已沽空

我已經說服左老豆老母將畢生積蓄換做美金。

請各位老豆老母諗下，萬一港元真係好似97咁遭到追撃，一輩子辛辛苦苦賺翻嚟嘅錢，一下子就會變冥通。

危急存亡之秋，比少少手續費/買賣差價將D錢變做美金，都可能只係2-3萬蚊，但係呢2-3萬蚊絕對可以換取一個安心。

你唔買呢個保險，萬一真係出現人踏人大貶值，一世辛辛苦苦賺嘅錢就凍過水。
買個保險，都只係買個安心，最後香港真係大步攬過，咁咪換翻港紙LO，冇蝕嘅。

推

盡沽港元

大家千其唔好低估呢場貨幣危機，外匯市場嘅大鱷聞到血腥味之後，係會以高槓桿方式推爆一個貨幣。

103萬香港人，平均一人用兩萬蚊港紙唱美金，以香港嘅富裕程度嚟講係一個合理假設，而呢度已經有206億港紙，香港銀行體系結餘係貿易戰之下，已經得翻600億。

可能有人會話，銀行體系結餘就算爆左仲有4000幾億外匯儲備，問題係，打左成年貿易戰之後，呢4000幾億港元等值嘅外匯儲備仲有幾多係美金，人民幣佔嘅比例又係幾多？

換美金

一人唱兩萬呢個假設都可能太保守。
有錢D嘅中產係幾球幾球咁唱：

我老豆老母做野賺錢好辛苦，唔想睇住佢哋臨退休果時，一生嘅積蓄都變廢紙。

奉勸其他孝子賢孫都應該說服屋企人兌換其他貨幣(唔一定美金，澳紙都唔錯)，買個保險。

聯繫匯率，係保證匯率。唔係保證能夠提款美元現鈔。
正因為咁，一路減少港元需求，資產價格就會下跌。

依家應該係用有銀通/銀聯（銀聯有手續費，十零廿蚊）嘅非中資銀行卡
去中資銀行ATM㩒錢
港元or人仔都ok
㩒爆佢地啲ATM
ATM爆咗就直接去櫃位攞錢

之後入返錢非中資銀行
再去中銀ATM / 櫃位 㩒過
日日持之以恆，務求令到中資銀行缺實體現金

香港重有幾多係真
前排先爆大陸要香港用港元買人民弊

屋企人前前後後都換左幾球
而家得返<20%係HKD用黎支付生活開支

除非林鄭月娥下台，否則我唔會再買港幣